阿朗完全冇心機踢

法國入疤狗波咁易嗱嗱聲返入去沖涼，留番啲粗重嘅俾啲後輩做